TODO:

-Crear menú:
    -Añadir Palabras.
    -Jugar
        Dificultad por longitud de palabras.
		
		
Sprites: Hacer que un método reciba el número de fase del juego y que imprima el sprite correspondiente.


Dificultades:

<4 Fácil, 5-9 Medio, >10 Dificil